NBA Playoffs 理性預計

勇士4-0快艇
火箭4-2爵士
拓荒者2-4雷霆
金塊4-2馬刺
公鹿4-1活塞
塞爾特人4-2溜馬
76人4-3籃網
速龍4-1魔術

勇士4-3火箭
金塊4-3雷霆
公鹿2-4塞爾特人
速龍4-2 76人

勇士4-1金塊
速龍4-3塞爾特人

勇士4-3速龍

利申：馬刺+速龍fan 討厭勇士

網點會有3
公鹿邊有咁差

利申: Trust the Process

塞爾特人16-0其他

利申：中立

西決應是勇對雷，東決應是鹿對龍吧

Final九成勇鹿

癗過到一輪先講
年年吹到咁大

pg今年爆發，應該有d作為

Lowry playoff mode唔係講笑

唔評論
雷年年都自爆，龜又衝動

76成pat屎咁

雷咁廢仲西決？唔好講笑啦

first round姐 公鹿冇經驗 應該贏唔到塞爾特人

game 2 佢playoff mode又閂左😂😂😂

岩啊 有龜=首輪遊保證

d預計淨係保守估計姐 我都想預計碌柒人首輪出局

今年火箭都好勁 勇士要入決賽冇咁簡單

中你個頭 中立仲咁預計

公鹿冇咩經驗 籃網團隊籃球好叻 睇game 1就知 冇預計76首輪出局已經唔錯

鹿今年好勁wor

例行賽再勁季後賽都係由0開始